{
  "Grow": "提升",
  "My Goals": "我的目标",
  "Community Reach: %{reachableFollowing}/%{totalFollowing} followers": "社区覆盖率：%{reachableFollowing}/%{totalFollowing} 关注者",
  "Streamer Resources": "主播资源",
  "You can reach %{percentage}% of your community across all platforms. Multistream to more platforms to increase this number": "您可以在所有平台上覆盖 %{percentage}% 的社区。多重直播到更多平台以提升这个数字",
  "Streamlabs University": "Streamlabs 大学",
  "Professional streamers are now able to earn large amounts of money while entertaining people and creating their own brand. But how does one become a professional streamer? Streamlabs University is our answer to this question. In this course, we’ll walk you through everything you need to know to become a successful streamer and turn your passion into a profession.": "职业主播现在可以在娱乐观众并创建自己品牌的同时获得大量收入。但是如何成为一名职业主播呢？ Streamlabs 大学是我们对此问题的回答。在本课程中，我们将带您了解成为一名成功的主播并将您的热情转化为职业所需的一切知识。",
  "Content Hub": "内容中心",
  "The Ultimate Resource For Live Streamers; The Content Hub is your one-stop-shop for everything related to live streaming. There are dozens of different categories to choose from. Learn how to set up your live stream, find new features, and stay up-to-date on all of the tools you can use to enhance your stream.": "直播主播的终极资源；内容中心是与直播相关的所有内容的一站式商店。有数十种丰富类别可供选择。了解如何设置直播、寻找新功能并及时了解可提升直播效果的所有工具。",
  "Add Goal": "添加目标",
  "%{followers} followers": "%{followers}关注者",
  "You cleared %{totalProgress}% of all material. Keep it up!": "您达成了全部材料的 %{totalProgress}%。继续努力吧！",
  "You have completed Streamlabs University!": "您已经从 Streamlabs 大学成功毕业了！",
  "Continue Learning": "继续学习",
  "Growth Tips": "成长秘诀",
  "Open Content Hub": "打开内容中心",
  "Streamlabs on YouTube": "YouTube 上的 Streamlabs",
  "Open Streamlabs University": "打开 Streamlabs 大学",
  "%{daysLeft} days left": "还剩 %{daysLeft}天",
  "Progress": "进度",
  "Reach more of your community with Streamlabs Multistreaming": "使用 Streamlabs 多重直播覆盖更多社区",
  "One of the best ways to reach a larger audience is to stream to multiple platforms": "接触更多受众的理想方式之一是直播至多个平台",
  "Start Multistreaming with Prime": "使用 Prime 开始多重直播",
  "Goal Title": "目标标题",
  "Goal Total": "总目标",
  "Goal Type": "目标类型",
  "This goal has been completed!": "已达成此目标！",
  "Time ran out for this goal. Try again or pick a new one!": "此目标的剩余时间已经不多了。再试一次或选择一个新目标！",
  "Stream Pulse": "Stream Pulse",
  "Average View Time": "平均观看时间",
  "Unique Viewers": "唯一身份观众",
  "Chatters": "聊天室的人数",
  "Chats": "聊天数",
  "Track your growth by taking a look at the past month of your stream (data provided from Twitch)": "通过查看过去一个月的直播情况来实时跟踪您的成长（数据来自 Twitch）",
  "There is already a goal of this type": "已经此类型的目标"
}